{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_027898",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023081778081/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "칼라넥 크롭 풀오버 - 그린"
    },
    "text": "ブランド8 secondsのプルオーバー商品にはカラーの端正さと短い丈の軽快さが調和しています。 この製品はカジュアルな雰囲気を感じることができ、単品またはインナーとして楽に着用できます。 プルオーバーは様々なボトムスとマッチしやすいです。 素材は表地とリブともにアクリル100%で構成されており、洗濯時にはドライクリーニングをお勧めします。 摩擦により毛羽立ちが生じることがあるので、外部摩擦に注意してください。 バッグの着用などで不必要な摩擦を避け、ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯してください。 付属物(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯することをお勧めし、体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 また、暖房器具など熱気の近くに置いてはならず、水洗いの際には多少収縮することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際もご注意ください。 敏感な肌と接触すると、肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出時には注意が必要で、長期間保管する時は防湿剤と一緒に保管しなければなりません。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプルオーバーの素材は何ですか？",
            "answer": "表地とリブともにアクリル100%です。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーはどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "カジュアルな雰囲気を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーはどのように着用することができますか？",
            "answer": "単品またはインナーとして楽に着用できます。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーはどんなボトムスと合わせやすいですか？",
            "answer": "様々なボトムスとマッチしやすいです。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの洗濯方法はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの摩擦について注意事項はありますか？",
            "answer": "外部摩擦に注意してください。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの付属物は取り外し可能ですか？",
            "answer": "付属物(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーは暖房器具の近くに置いても大丈夫ですか？",
            "answer": "暖房器具など熱気の近くに置いてはならず、水洗いの際には多少収縮することがあります。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーは変色する可能性がありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーは白系の製品に色移りしますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際もご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーは肌に刺激を与える可能性がありますか？",
            "answer": "敏感な肌と接触すると、肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出時には注意が必要で、長期間保管する時は防湿剤と一緒に保管しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 470
    }
}